香 港 人 值 得 驕 傲 既 地 方

今日全港玩到咁樣，接近半癱瘓狀態，但係聽日都仲可以準時番工你話咁既所謂暴徒邊到搵？

星期六日再見啦大家